[721]唔好再叫黑衣人白衣人, 中晒計, 係鄉事+黑警!!!! 721元朗站無人示威!!!!!!

啱先睇左一眼, 咩劉進圖寫文....
一路睇, 一路覺得唔對路

喂, 唔係監狗會報告,何妖, 狗PR, 講得多你就跟住佢地個思維走, 咁撚低級, 掛?

屌你老母臭閪!!!! 從來都係鄉黑(著白衣)夾埋黑警打香港市民!!!!!!

各位清, 唔該推一推, 搞清楚件事

Push